美眾議員伯切特：我完全同意我們需關閉中國在美領事館、銀行、企業等等

快喇，唔係又搞人質外交喇

匯豐：唔會計我架可？

兩邊閪野都有佢份 好野冇佢份

下世小心啲

又係Republican
Democrat 除咗Pelosi，無乜真係堅反共